﻿﻿﻿마이피플 API Node.js용 샘플
=======================

본 샘플 코드는 Daum 마이피플 봇 API를 활용하는데 필요한 Node.js용 에코봇입니다.

**샘플 코드에 대한 추가 및 수정 참여를 환영합니다!**

 
## API 등록 방법
* 다음( http://daum.net )에서 .bot으로 끝나는 새로운 아이디 생성 _(예: sample.bot)_
* DAUM DNA 사이트( https://dna.daum.net/myapi/authapi/mypeople )에서 봇 등록

* 알림콜백 수정
 https://github.com/daumdna/apis/blob/master/Samples/8.Mypeople/BotAPI/Node.js/app.js#L38
* APIKEY 수정
  https://github.com/daumdna/apis/blob/master/Samples/8.Mypeople/BotAPI/Node.js/mypeople/receiver.js#L5


## 실행 방법
 
    npm install
    node app

## 문의 사항

*더 궁금한 점이 있으시면 아래로 문의해 주십시오*
- 개발자 포럼 http://cafe.daum.net/daumdna
 
